洗腦由書本做起

中國出版商翻譯外國書個陣，故意censor有關民主既思想，並惡意將作者既思想扭曲，將西方思想的壞處無限放大。

又多個原因唔買大陸書

已經唔係翻譯
重寫緊本具有中國特色嘅反美書籍

講得好